{
  "list": [
    {
      "id": 1,
      "nextId": 2,
      "answer": "Принять вызов",
      "question": "Ты потерял память. Принять вызов НЛО?"
    },
    {
      "id": 1,
      "nextId": 3,
      "answer": "Отклонить вызов",
      "question": "Ты потерял память. Принять вызов НЛО?"
    },    {
      "id": 3,
      "nextId": -1,
      "answer": null,
      "question": "Ты отклонил вызов. Поражение"
    },
    {
      "id": 2,
      "nextId": 4,
      "answer": "Отказаться подниматся на мостик",
      "question": "Ты принял вызов. Поднимаешся на мостик к капитану?"
    },
    {
      "id": 4,
      "nextId": -1,
      "answer": null,
      "question": "Ты не пошел на переговоры. Поражение"
    },
    {
      "id": 2,
      "nextId": 5,
      "answer": "Поднятся на мостик",
      "question": "Ты принял вызов. Поднимаешся на мостик к капитану?"
    },
    {
      "id": 5,
      "nextId": 7,
      "answer": "Солгать о себе",
      "question": "Ты поднялся на мостик. Ты кто?"
    },
    {
      "id": 7,
      "nextId": -1,
      "answer": null,
      "question": "Твою ложь разоблачили. Поражение"
    },
    {
      "id": 5,
      "nextId": 9,
      "answer": "Рассказать правду о себе",
      "question": "Ты поднялся на мостик. Ты кто?"
    },
    {
      "id": 9,
      "nextId": -1,
      "answer": null,
      "question": "Победа!!!"
    }
  ]
}